當大家以為吿一段落果陣……

頭先係西區警署外，見到d差佬一人一支催淚彈槍上旅遊巴…

push